羅志祥死因是媾中国女子

中国女人迫婚失敗，所以一拍兩散。

周揚（1985年6月6日－）（34歲），中國大陸女演員，大連人。畢業於北京電影學院2002級表演系本科。

周揚青

台灣風化案根本好閒

話大唔大 金仔出事至爆 仲有原油寶 可能仲乘機吉爆多幾個接近臨界點嘅炸彈 減減壓...

支麻女人太恐怖😱

佢都係支那人

抵死啦 揀大陸妹

自認做支麻人既台灣人，當然係抵死

大家都是中国人.jpg

打錯

周揚青（1988年9月12日－），北京人，中國大陸網絡紅人、服裝設計師，潮牌grace chow 主理人，中國大陸知名藝人羅志祥的前女友。

大家都是中國人，不用分得那麼細～